想同利迷講聲對唔住

對你老母咩
贏波-6炸

A09！！！！！！

死a09咁搶口

真心嬲

下場俾轟大炒

垃圾車贏撚到咩